即刻馬上同你嘅肥婆女友分手啦

同肥婆拍拖害己害人，好心你地啦！

1. 心理上：你拖撚住隻肥獸，行過路過都一定會將目光集中係你身上，就算唔笑出聲，心入面都一定恥笑你 ，一個唔好彩比人放埋上登，好似橙褲巴打咁，咁就一世，心理承受極大壓力，遲早痴線。
2. 生理上：雖然唔敢想像 ，但一諗起你比隻肥獸坐蓮，一嘢坐落黎，就算巨龍唔爆裂，D 腸呀，腎呀，都內出血，加速死亡，佢用生命影響你嘅生命。
3. 財務上：一隻肥婆一日起碼食6餐，每餐3人份，3x6=18餐，係正常人6倍嘅餐費，遲D 狗鐵採納埋我嘅建議連車費都x2，你識印銀紙都唔撚夠洗呀！
4. 最撚緊要：你搞到佢地以為自己對肥婆波好撚有market ，個個見到都扯晒，我見到都扯呀！扯撚晒火呀！諗起佢波底d 老泥真係三上都唔想屌呀！

唔理你男定女，求下你地，放過自己，放過大家啦，我唔理你打電話好，Send Msg 好，寫紙仔定手語，同肥婆分手啦

狙擊肥婆，人人有責

你唔算，你係肥佬

呢句其實有咩用

18餐，除返正常人每日3餐 = 6倍餐費，sor，load 快左

肥婆正仆街

一齊殲滅肥婆！

有隻肥獸偷偷留低負皮！

出街見到肥婆拖住條仔都會暗地恥笑

我地應該尊敬屠龍勇士
RIP

應該指住件垃圾男人個鼻大大力笑！

我地應該祝福佢地

千祈唔好放返肥婆出黎害人呀

點撚解要分手 反而要多謝呢班烈士唔比呢班肥婆遺害人間
每有烈士溝到一個肥婆 有肥婆溝你嘅機率又少左
快撚D講多謝

唔算肥啦 應該係飲得太多水，水腫

全世界肥婆都唔應該有拖拍

肥婆根本浪費資源，最好質佢地食屎

屎攞嚟做肥料都唔好益班肥婆

有無佢地我都唔會掂d 肥婆，油淋淋咁
但係就係因為有佢地，d 肥婆先有生存意慾！肥婆應該要被杯葛！

仲有同肥婆拍拖係咩玩法，就算係拖緊中途肥都唔得啦，係鍾意你既點會忍到自己條仔比人笑唔去減肥，結論所有肥婆都係自撚私，合力將地球痴速紋皮，佢地最好夜晚先出街，放過我地啦唔該

肥是原罪

放過大家啦！肥婆！

比肥婆狠飛過??

見到都想嘔

Agger

有無依班烈士D 肥婆都搞鳩你嫁啦！
依點先係肥婆可怕嘅地方呀！

諗起個位橙褲巴打 係高登直播 又問人點走 去到最後一齊上小巴 無咗消息

巴打咁諗就唔岩啦，諗長遠d當越黎越多肥婆有仔，佢地就會自視過高，開始影響有keep開fit既女仔都開始學佢地hea正係食肉，再加上男個邊見到咁多仔都接受到肥婆，佢地就開始覺得有得食都好過唔食去比肥婆溝，嚴重d仲會主動溝，咁呢個世界就會多左好多肥婆，好大獲的

比個肥婆煮左黎食

負皮先

咪撚放啲肥婆出黎呀

你係咪有個肥婆女友呀

加入狙擊肥婆協會

依位巴打見解就精闢啦

巴打 又係你

搞到啲肥婆以為自己有market 搞爛市

係呀，屌你老木！show 對肥波出黎以為自己好多貨！強姦晒全部人對眼！

追擊肥婆，無得偷懶

如果同肥仔拍拖係咪又要分手呀

好人好姐點會揀肥婆

肥仔無咁大罪，但如果個肥仔係肥婆格，都要被狙擊！

利申：歧鳩視d 肥婆

我都係咁諗，但事與願違呀巴打

重點都係仆街格啫
係唔係肥都無分別

咪撚分啊屌你老母 唔好佢地出黎咬人

太短視啦巴打
肥婆有人要，後患無窮呀！

呢排咁多肥婆post

結左婚就無計啦，叫佢減肥啦
RIP

最後：祝你身體健康，唔好坐蓮呀！

肥婆格好都接受唔到，Sor

好似你接受唔到食臭豆腐咁，就算好好食你都唔會食

岩呀

橙褲巴唔知而家點

認同請分享

你識咩哎？肚婆先好食呀

過左嗰日已經比肥婆吸收左啦
一早沖左落海回饋返個大自然

唔好放生
祝一世幸福

......大肚婆？

你真係想肥婆日日post 結婚相？
日日同你講佢老公有幾愛佢？
佢嗰type 先有market?

肥婆真係原罪黎
全世界圍撚住佢轉先安樂咁
屌喇星以為自己好撚有魅力?
之前讀書有個肥西同學仲有妄想症 FF自己係有錢人+好多仔媾+全世界最靚

肥妹呢？

真係痴鳩線
仲癲過青山痴線佬

比多幾年時間你改過自身，
去到廿零歲就正式被狙擊！

嗱，咪撚話我mean，比晒機會啦今次！

肥婆應該交多啲稅

依加條女166cm高 59kg重算唔算肥婆

真勇者黎依班,多謝佢都黎唔切啦

ok，我都接受

分你老母手呀 咪放佢地出黎為禍人間呀屌

交乜稅吖！要佢交50% salary tax 都係唔洗交，佢地都無salary D 肥婆邊願得返工，咬老綜住公屋，喱埋食廚師腸

agger
如果生下一代，肥婆老母一日喂十幾餐
搞到又多個肥婆肥仔
最重要任務係要肥婆絕種

今日割五城，明日割十城，得一夕安枕。
明唔明？

係呀！D 肥婆妒忌心咁重，邊會比個女瘦過自己，你睇下欣宜！？

浸泡咗一星期既浮屍咁樣wor

唔好放出黎害人

就係鍾意肥婆女上

肥婆無人食，唔通比我食？

同肥婆拍拖個啲都唔撚係男人

身體健全的肥婆唔去減肥同拎綜緩一樣咁懶

但係佢班姊妹會話，係鍾意你嘅點會介意你肥定瘦

果班肥姊妹先會咁講，真朋友就叫佢減肥啦！
D 肥西想個個都係肥西！

有無諗過咁樣反而會令正常女仔覺得人地咁肥都有仔，咁我駛乜咁辛苦keep fit喎。最後令你可以溝靚女嘅機率低咗

人地肥影響到你咩？
其實係，大大份，行路又阻住晒，搭車一個人坐兩個位

賤嫁，佢地

到底乜野身型先係肥婆各位

D 肥婆會好似病毒咁周圍傳播嫁！
#幸福胖 #最幸福係同您一齊增肥
#真愛唔係睇外表
屌佢地老木

圖中身型

[/quote]

諗起有女講過，咁撚長頭髮既人
柯屎一定會hi到啲頭髮

咪放啲肥婆出黎害人啦
有烈士咪幾好

最後真係一齊攬抄

諗起有女講過，咁撚長頭髮既人
柯屎一定會hi到啲頭髮 [/quote]

D 肥婆意為留長頭髮就可以遮撚住塊肥面，咪撚FF 啦

D 肥婆以為留長頭髮就可以遮撚住塊肥面，咪撚FF 啦[/quote]

[/quote]

靜啦樓主，冇哂d勇士食哂d肥婆咁你話點算呀

算 基本上170以下超50kg都唔瘦得去邊

真心膠
166cm, 59kg 係Normal weight

差個1kg就60 米七都冇

連登仔肥嘅定義係咩?emilia wong算唔算肥?

咁唔知你咩標準, 如果係BMI計係唔肥唔痩

好心樓主尊重下人啦
既然有仔肯為民除害 我哋應該敬佩佢哋先係

哇，ching 你好高要求，
我就覺得過得到人，又過得到自己囉。

真係要過撚到你呀屌你，D 肥婆成日塞撚住條路！好想搵食環告鳩佢阻街！

移動城堡！

優質股另計

有d都好靚減左變女神
死心塌地ga會

就係你依D 心態囉
減先算啦肥婆

無一個肥婆係無辜，我已經想斬撚死我公司個件

你知唔知你死對地球係好事
你死左，食少幾千隻牛，少幾千隻牛，溫室氣體又少左
你死左，又多左D肥料，大面積肥料又可以養活唔少植物，又可以吸收二氧化碳，又可以為地球出一份力

屌你老母死撚左去算啦肥豬

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

不能同意更多

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

唔好衝動，等立埋法先

合法擊殺肥婆

召喚心理時鐘巴打

夢想可以減肥，實情唔用腦

天滅肥婆

我好細食

有邊隻肥獸會話自己大食？

好撚憎肥婆
身邊啲肥婆除咗飲飲食食乜都唔識

加入狙擊肥婆聯盟啦！

成撚日比你個仆街搶撚到頭香
你同當年既牛腩3號都差唔撚多

垃圾肥婆邊個食 冇人食 冇人食

試過喺街有個男仔望我 跟住俾個肥婆女友怒睥 佢之後仲要睥多我一眼

都話Ｄ肥婆妒忌心好重，如果嗰日嗰位男仕見到，請你分手啦，無意思嫁。

玩輸左係咪要食？

笑到我仆街

入黎block晒d肥婆

應該搞翻牆西元2017天煞肥婆殲滅戰